簡淑儀係咪依家全香港最可愛嘅女仔

好可愛

想眼射佢

梗係

其實有冇整過容重要咩
整完靚咪得

平心而論整得幾靚

整容雞都話可愛，你老母一定智障生你

對住佢依類咁可愛嘅女仔唔忍心

唔覺得整容有問題
你自己覺得有問題嘅嘢人地唔覺得有問題就等於人地智障？
你講野之前用個腦諗清楚先

帶你老母去驗腦啦戇鳩

整到好假喎 一見就現形

堅係好得 意

而且佢係天才mk妹

又嚟
講野冇邏輯仲當自己啱晒

好可愛好想同佢瘋狂做愛

旋轉木馬

即係點

其實而家咩年代 整容科技都發展純熟啦 整容有咩問題大把藝人都整容啦 金城武 羅志祥都整過啦咪一樣咁多人like

咪就係，不過金城武同小豬都整左好少，冇整過大工程，簡我唔知整左幾多，但真係唔覺整得靚嘅話有咩問題

整容雞都有人吹湊

簡兒 佢係幾可愛嘅，但我都真係唔覺佢整過，呢排啲相都浮返以前選港姐個樣出嚟，老實講佢個髮型真係幫助好大

扮台灣以前個蝴蝶姐姐

三十歲都黎緊喇 仲扮可愛
成日chok個弱智好撚恐怖 成個joker咁

樓主老母係咪全香港最閪嘅老母？

可唔可以詳細講下點解整容=雞
俾啲理據

原因？

我就係睇近排佢呢啲相先覺得佢無整，因為真係似返港姐時個樣 曾經懷疑佢整過嘴唇，因為佢唔笑嗰陣個唇有粒唇珠好誘人

正宗無野講搵野嚟講

佢隻眼識笑

最尾個張咩事……

整完都好撚樣衰呢下真係攞命

唔鐘意佢隻眼 好恐怖

係

未似女神還似女生一般貪心

最正隻眼

佢遞表參選港姐張相同而家個樣其實係一樣
睇完就知佢冇整容

係，正如啲人睇完阿kay中學相之後都知佢無整容一樣

大家口味唔同 我鐘意眼大大水汪汪
不過我不是女神幾好聽

上面堆相影到好柒喎

咪話似返選港姐時個樣囉

對眼做乜鳩

同 一鳩樣

咁就唔係最可愛啦

咪玩

除左選港姐嗰幾張相，佢以前一直都係咁，再前d可以睇返大學時期既相

問題係整得仲衰過唔整

佢之前post過啦，但啲人話佢ps過以前啲相喎，真係好唔公道

對眼畫埋下垂眼線就真係好恐怖

整完唔靚整黎做乜撚野

問過我未

咁撚樣衰

如果打針整容eg打透明質酸果d 係會俾身體吸收要定期補針
咁所以你咪覺得d 新相好似無整咁

大幅度整容呢班，最恐怖係佢哋忍唔住手每隔一兩年就狂upgrade...

例如明明其他人覺得佢2013年個樣好靚下喎，整開嗰啲根本自己唔住手（有啲多餘錢就得）2014年整返佢出嚟，個個咬晒頭問邊個嚟架，fan屎嗰種失落咁好難受，好恐怖架，仲要死頂同啲Anti講話冇呀唔覺有整喎

最撚虛偽就有份

咁就唔清楚喇，其實我覺得個個明星都有打美容針嚟保養皮膚 其實佢唔止近期，再早前啲相都係咁架喇，啲相我喺佢ig搵，有啲1月有啲2月有啲7月嘅

我屌6童好過

好撚作狀 以為自己好靚好可愛
呢類型既女男人會覺得可愛 女人就

我唔係男人但都覺得佢可愛 佢係形象打扮sell可愛啫，最多都係影相時扮下cute，但佢講野談吐舉止嗰啲都正常唔作狀喎。

整容嘅，不過Ok啦，又唔係過人世

簡幗儀好似正啲

臭雞

Joyce Cheng先係

呢條女笑果陣先最恐怖
唔明點解d 男人會話佢得意

覺得佢又靚又叻喎
成功女性
但講嘢好造作同埋有時不必要性感過頭了

整容 塊臉好膠

好撚可愛呀
對腳又正

參選之前個鼻就係咁

鼻影+high light嚟架，2011大學畢業嗰陣已經係咁啦

丁整容雞我不如丁h 漫

yanny...

佢都算性感？

簡淑儀都有打手吹奏

整容

真係好撚好笑
讚一個你唔中意嘅人就叫打手
同手機台嗰班讚三星就話人打手嘅戇鳩有咩分別

算啦，我都成日比人話打手啦，啲人見自己睇唔順眼嘅藝人有人讚/鍾意就會屈人係打手架啦

佢隻眼點睇都似開過眼頭

deal

唔到你

張寶欣大勝啦

我有 follow 佢同佢間鋪
之前Facebook 有個 clip 佢扮主觀女友同人去旅行
件泳衣心口開咗個大窿
仲成日 ig 露大脾同心口
或者男同月尺度唔一樣
係咪要好似 AV咁先算

屌，以為你講緊jessica原來講緊lillian
Btw，見過lillian真人，傾過計，其實真人都幾正，唔係連登仔講到咁差，不過好濃妝

喂上邊寫得好清楚喎巴打
但佢把聲好造作
喺女仔堆一定畀人唱係姣仔聲

以前個樣咁老

其實整容冇問題 肯認唔好俾人篤爆都要死撐就得

以前咪幾靚

其實係d整容醫生跟住呢啲天生靚女黎整容
然後呢d天生既靚女就全部被人當整容

好慘，明明有哂證據都被人屈

係連登女=雞 同整容無咩關係～

佢把聲

個鼻差好遠wor
我有研究開睇得出佢個鼻有郁過 權骨都係
唔好諗到整容有好大效果
多數都係睇唔出邊到整左
但成塊面靚左/個人感覺唔同左

佢一定有整過 不過天生係靚女都真既